★華為上半年淨利潤按年增23%

據內媒報道，華為投資控股在銀行間市場發布了今年上半年的財務報告，期內華為共實現營業收入4,507億元人民幣(下同)，按年增13.67%；淨利潤431億元，按年增加23.49%。

要拒蝕錢睇嚟要等下年

幾多成係中國？

咁賺法完全唔使驚制裁,支共一於唔賣畀外國勢力,內循環就掂

華為賺蝕都係任共產黨講

點解唔係多2300%
中國人14億人 一人買一部華為都唔只
華為已成condom

好正常 就算禁令影響起碼都下年

大陸起緊5G，華為大把生意

你聽佢講
利潤增加20% 點解要大規模炒人

香港人好多野都唔信支那
但好多人走去信支那堆業績

明明瑞幸，愛奇藝都講左佢地會造假數
所以美國一話認真執行會計標準 就個個都要退市

1億營業額作大至21億 歐亞農業爆煲最經典 20190605（壹週刊 Next）

炒人要做靚盆數

支鬼：要不是我們炒高香港樓價，香港樓市一早完蛋了

點駁

恭喜晒,袋好舊錢,有排你燒錢呀

原本可以以倍計

好多連登仔以為上網就咁經過屋企自己買的router就直入海底電纜

d常識仲衰過小學生

淨係講GDP啊
都係假㗎啦
公司更加冇難度
任佢講

出面大把market survey 睇啦
華為手機個市佔 出貨就算制裁都差唔多季季都升
盲反到升果20%都要話假數

lm

利潤 (profit) 增加唔等於收入 (revenue) 增加
炒晒d 人未有利潤囉